想問各位一條問題

到底為乜生存

生存

快樂

有乜意義

快樂唔到

IDK
不如你答我

唔係1q題黎

為左尋找呢條問題既答案

佛家觀點，因為有念，所以來到人世這個playground,因為你想郁，先會係時間輔上向前推，所以先有movement。

利伸，未知自己明確地有咩念，但有自己想做嘅野。

個人狹義想法，一日有理由令你未想死，果個就係答案。

你知

55
i mean我都想知

笑

溝過

比仔cow

扮

到底為咩

無人答到

其實我知，但我唔想做

到底為乜

希望

無

Bye bye

可以

木人識答

再見

無 唔需要

乜都無 係阿媽生咗我出黎要我去諗

啱 唔識做人父母真係好差 又無人迫你做父母

屋企人

呢個真

無你咁好氣

熱熱血血地活着

存而不論

一切本體論解釋都係自我實現既命令～

and i will try to fix you

cant

nice try

dont waste time on me

生存意義正是尋找當中意義，生存意義每人有唔同答案，有既人係為財富成就地位，尋找發掘然後(它)就會出現,明就明唔明就算

仲洗問?????
屌你樓主
人生緊係為左追女團啦
追女令我注滿活力
彷彿猶如重拾青春一樣

Gugudan 好正呀